自然療法同順勢療法真係仆街過倫敦金

【反疫苗風潮之外】
【麻疹爆發與宗教信仰有關？】
麻疹有疫苗能夠預防，疫情爆發本來是可以避免。
問題是近年的反疫苗風潮，令愈來愈多人拒絕疫苗，而個別猶太教的社區，更是反疫苗的重災區。

為何會這樣？
#有線新聞 #麻疹 #疫苗 #宗教 #猶太教 #擴散

倫敦金都係捕你貪心先昆到你比錢
但自然療法係用偽科學，囉你條命昆你比錢
科學就係靠懷疑體制、實證，去推動科學嚴謹發展
而偽科學班撚樣純粹講科學唔信得，9up一堆似事而非既野
之後就引你去試一堆無實證過既野，好似堆素人父母講到精油萬能